Youtube 有人講禁慾會精神好多

佢所講既禁慾，英文叫 No Nut November
意思係冇射精，不但唔打J ，就連正常男女間既Sex 都禁埋
佢個人經驗所得，禁慾後會 （1）精力十足 （2）自信十足 （3）快樂度極高
所帶來既精力亦幫到佢搵到錢，做到財務自由

同時佢亦指出，佢交左女友，每星期有正常扑野後
精力，自信，快樂度方面
都冇禁慾果陣咁好

睇黎禁慾真係值得要試下

No Nut November > Destroy Dick December

巴打覺唔覺打完J後，多數行衰運多？
佢有講點解打J既人，
會容易做事失敗
然後令你覺得「你好似行衰運咁」

唔打了

認同

啲友成日話西醫話打j冇害
但我打親都會對眼好攰+瞓得差

第二日起身勁辛苦
後來轉工後忙到冇時間打j
即刻冇事，精神晒

然後有一次weekend得閒+上成人台
搞到打咗次
又係之後勁攰勁辛苦

親身證明咗打j打得多
真係會唔好

唔係冇害 係未證明到有害

人地儲精到聖誕屌女咋

證明你弱姐，仲話哂比全世界知

蕭別離召喚

你個case已經唔係打J打得多啦wo
係打一次都虧哂咁
後生仔都咁撚樣，有無諗過係有病呀？

我日日打仲有時間去做埋gym

提倡禁慾d人都on9
你咪睇下天主教d神父，印度佬同蝻禁慾所以會發生咩事囉

啱呀，精神到訓唔著

打丁唔係性能問題
大腦都係
男人睇甜野係會放好多dopamine
習慣左就好多問題

推薦打丁的巴打可以試下戒兩星期
就會知道個人不自覺間上左癮
戒唔到無自由

善意提醒啫
我指嘅係後生打得多
打到而家打一次已好辛苦
但係同女朋友扑嘢又唔會有咁嘅反應
親身經歷打j嗰種勞捐係唔同扑嘢
原因我唔知，亦可能係我體質問題，事實真係精神好多
你唔信你咪keep住打，打完再做gym囉

睇睇醫生好 及早醫治有得救架

成班人係到扮訓話無問題

係咪嫁

腎虧仲咁大聲講比全世界知

身體製造精液唔使消耗既咩
原來攰就代表腎虧
去做中醫呀笨！

谷住谷住爆好多暗瘡

In a NUTSHELL

打完丁梗係攰啦
你做完運動都攰啦

打左十幾年
以前真係日日打
打到天昏地暗咁
而家屙尿成日屙唔出咁